-2025-01-06 Agrega changelog
-2025-01-06 Quita espacio gitignore
-2025-01-06 Ignora .Rproj
-2025-01-06 Agrega wildcard a ignore
-2024-12-26 Cambios ID faltantes y en TG
-2024-12-26 Cambio de ID
-2024-12-24 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2024-12-24 Cambios menores
-2024-12-19 Cambios T2S1SS1EI5
-2024-12-19 Cambios T2S1SS1EI5
-2024-12-19 Ignora .Rproj
-2024-12-18 Cambios menores json
-2024-12-18 Modificaciones json
-2024-12-18 Añade json y aux
-2024-12-13 json echarts
-2024-12-13 Arregla posibles errores echart paletas
-2024-12-13 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2024-12-13 Cambios menores aux
-2024-12-10 Min cambios echarts
-2024-12-10 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2024-12-10 Cambios menores
-2024-12-10 Cambios menores y csv leaflets
-2024-12-10 Cambios T2S1SS1EI5
-2024-12-10 Cambio env echarts
-2024-12-10 Echarts cambios menores
-2024-12-09 Cambios menores jsons
-2024-12-09 Agrega paleta 4
-2024-12-09 Cambios funciones graficas
-2024-12-06 Echarts network
-2024-12-05 Ajustes menores echarts
-2024-12-05 jsons T2S1SS1EI5
-2024-12-04 Ajustes network plot
-2024-12-04 Actualización variada
-2024-12-03 Pulido Geli
-2024-12-03 T2S1SS1EI3_TD
-2024-12-03 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2024-12-02 T3S1SS0EI3y4 "no aplica" a "sin condición"
-2024-12-02 Actualiza gpkg ANP y ADVC
-2024-12-02 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2024-12-02 DB_constructor cambios
-2024-11-27 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2024-11-27 Echarts agrega argumentos
-2024-11-26 Agrega Rprofile a git ignore
-2024-11-26 Fin del ejercicio
-2024-11-26 Conflictos prueba
-2024-11-26 Ejercicio Geli
-2024-11-26 Treemap_simple multipanel
-2024-11-26 Arregla integración Syl
-2024-11-26 Revert "Merge Syl mis cambios"
-2024-11-25 Cambios menores
-2024-11-25 Merge Syl mis cambios
-2024-11-25 Actualiza merge commit Syl
-2024-11-25 Arregla conflicto
-2024-11-25 Actualizacion Syl
-2024-11-21 Json echart actualización
-2024-11-20 Cambios menores
-2024-11-20 Integración T2S1SS3EI2
-2024-11-20 T2S1SS2EI1 integrado
-2024-11-20 T1S4SS0EI1 integrado
-2024-11-20 preproc adentro de echart
-2024-11-19 Integración T1S2SS0EI7
-2024-11-15 Agrega preproc echarts
-2024-11-14 Actualiza echarts
-2024-11-14 Actualiza echarts
-2024-11-05 Actualiza json echarts
-2024-11-01 Actualiza T2S1SS2EI2
-2024-11-01 Actualiza T2S1SS2EI2
-2024-10-31 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2024-10-31 Actualización EI y echart funcs
-2024-10-29 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2024-10-29 Actualiza DB_constructor_drive
-2024-10-25 Actualiza echarts aux
-2024-10-23 Integración aux y json T2S3SS0EI1
-2024-10-22 Actualiza T2S3SS0EI1
-2024-10-22 Actualiza json echarts
-2024-10-21 Actualización amchart funcs
-2024-10-21 Actualización T3S1
-2024-10-17 Agrega paleta perturbaciones
-2024-10-10 Actualiza json_echarts
-2024-10-07 Actualización EI
-2024-09-26 Cambios menores
-2024-09-23 Actualización aprobados prim versiones
-2024-09-23 Actualiza scripts lider
-2024-09-12 Ajusta funciones UA, paletas y gráficas
-2024-08-30 Actualiza source_json_echar
-2024-08-30 Actualiza json_echart
-2024-08-29 Actualiza echarts y amcharts
-2024-08-27 Actualiza DB_constructor
-2024-08-16 Quita datadir extra
-2024-08-16 Integra T2S1SS1EI5 y T2S1SS2EI2
-2024-08-12 Actualiza función paletas
-2024-08-08 Actualiza ruta salidas
-2024-08-07 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2024-08-07 DB_constructor actualización
-2024-08-06 Agrega paletas y funciones echarts
-2024-07-31 Actualización R 4.4.1
-2024-07-15 Actualización CAT, SNIB, SppLiteratura
-2024-07-11 Agrega renv
-2024-07-09 Actualizar DB_constructor
-2024-07-08 Crear script T1S3
-2024-07-08 Cambios Chelsa, INGyCEI, Calidad Aire
-2024-07-08 - T1S1SS0EI1 (#43): Agrega géneros de vertebrados. - T1S1SS0EI3 (#44): Agrega orden filogenético. - T2S1SS4EI3 (#64): Primera versión de EI de calidad del aire. - T2S1SS5EI1 (#61): Ahora temperatura anomalías usa datos Chelsa. - T2S1SS5EI2 (#60): Ahora precipitación anomalías usa datos Chelsa. - T2S1SS5EI3 (#65): Primera versión Gases y compuestos de efecto invernadero en principales urbes. - T2S3SS0EI2 (#66): Primera versión de Sequía con índice de Palmer. - T2S3SS0EI6 (#54): Optimiza el conteo huracanes por celda del país. - T3S4SS0EI1 (#67): Primera versión de posgrados en sostenibilidad. - T1S3SS0EI2 (#68). Primera versión de ST SNIB en números.
-2024-06-24 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2024-06-24 Actualiza gitignore y README
-2024-06-17 Add LICENSE
-2024-06-17 Update README.md
-2024-06-17 Update README.md
-2024-06-17 Delete BiodiversidadES3.png
-2024-06-16 Actualización README
-2024-06-16 Cambia descripción README
-2024-06-14 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2024-06-14 Cambia entradas v1
-2024-06-14 Delete .gitlab-ci.yml
-2024-06-14 Add config for jekyll pages
-2024-06-10 Actualización DB constructor
-2024-06-04 Sunburst echarts ajustes
-2024-06-04 Echarts sunburst cambios
-2024-05-31 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2024-05-31 Ajustes echarts funcs
-2024-05-31 Corrección DBconstructor
-2024-05-30 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2024-05-30 Quita prefijos automáticos TDTGST
-2024-05-29 Agregar T4S3SS0EI2
-2024-05-28 Ajustes T2S1SS5EI1
-2024-05-28 Integración T2S1SS3EI2
-2024-05-27 Integración EI Geli
-2024-05-23 Agregar TD_ a salidas representaciones
-2024-05-21 Título de commit
-2024-05-20 Ajustes leaflet raster
-2024-05-17 Primera versión Sequías, huracanes, incendios
-2024-05-13 Ajuste nombres catalogos
-2024-05-03 Ajustes T1S1SS0EI6 y 11
-2024-05-02 Quitar colores Echarts y T1S1SS0EI12
-2024-05-02 Primera versión T1S1SS0EI2 y 12
-2024-04-29 Integración T2S2SS0EI5
-2024-04-18 Varios EI T1 primera versión
-2024-04-16 ACtualizacion T1S1SS0EI2
-2024-04-09 Actualización echarts
-2024-04-09 Actualización echart
-2024-04-09 Actualización echarts
-2024-04-09 Cambio prueba echart
-2024-04-08 Ajuste Diversidad func
-2024-04-08 Ajustes Ambientes Diversidad y echarts
-2024-04-05 Actualizar json_echart
-2024-04-05 Agregar rlang en paquetes usados
-2024-04-04 Agregado MariaDB consulta
-2024-04-01 Actualización echarts
-2024-03-27 T2S1SS4EI1 actualización
-2024-03-13 Actualización DBconstructor y json_echarts
-2024-03-07 DBconstructor actualización
-2024-03-06 Actualización json echart funciones
-2024-03-06 DBconstructor actualización
-2024-02-29 DCbonstructor actualización
-2024-02-28 Título de commit
-2024-02-28 Actualización DBconstructor
-2024-02-28 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2024-02-28 Actualización DB_constructor
-2024-02-28 Actualización DB_constructor
-2024-02-27 Cambios menores
-2024-02-27 Actualizacion campo metasKM
-2024-02-27 Cambios geoespacial ID_UNION a ID_POLI
-2024-02-26 Actualización DB_constructor_drive
-2024-02-22 Actualizar json_echarts
-2024-02-13 Cambio DBconstructor
-2024-02-13 Correcciones menores echart y scripts
-2024-01-30 DBconstructor actualización
-2024-01-30 DBconstructor actualizado
-2024-01-25 Actualización scatter_timeline echarts
-2024-01-25 Agregar boxplot echarts
-2024-01-23 Actualizacion exportacion datos echarts
-2024-01-18 Actualización DB_constructor
-2024-01-17 Actualización funciones echart
-2024-01-17 Integración scripts Geli Productos animales
-2024-01-16 Actualización DB_constructor
-2024-01-08 Cambios menores
-2024-01-08 Union EI T2S2SS0EI1
-2024-01-08 Cambios menores entradas
-2024-01-05 Actualizar Fichastxt2DB
-2024-01-05 Agregar script Fichastxt2DB
-2023-12-05 Update UA Ecorregiones terrestres
-2023-12-04 Script T2S2SS0EI10
-2023-12-04 Scripts pre procesamiento UA
-2023-11-08 Nuevos headers de scripts
-2023-11-08 Listos varops EIT2S2
-2023-10-24 Porcentaje etiquetas Syl EI
-2023-10-19 add plantilla commit
-2023-10-19 Cambios menores CATSNIB
-2023-10-18 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2023-10-18 json_amchart agregar comillas keys
-2023-10-18 Add CHANGELOG
-2023-10-18 Optimización actualización scripts T2S2
-2023-10-18 Optimización T2S3SS0EI1
-2023-10-18 Cambios T2S1SS4EI1 y 2
-2023-10-12 Leaflet theme puntos agregado
-2023-10-11 Ajustes Leaflet_theme
-2023-10-11 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2023-10-11 Leaflet_theme polígonos y raster funcs
-2023-10-11 Leaflet_theme polígonos y raster funcs
-2023-09-25 Nueva función stacket column
-2023-09-18 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2023-09-18 Siacon función optimizada vectorizada
-2023-09-18 Siacon función optimizada vectorizada
-2023-09-15 Quitar intento public pages
-2023-09-15 Probar subir public pages
-2023-09-15 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2023-09-15 SIACON preproces función ajustes
-2023-09-08 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2023-09-08 Agregar notación paquete::funcion TD
-2023-09-08 Add .gitlab-ci.yml
-2023-09-07 Siacon_env a 00LiderTableroDatos
-2023-09-07 Agregar v2 Siacon preprocesamiento
-2023-09-06 Siacon preprocesamiento funciones
-2023-09-04 Arreglo rbase T2S1SS1EI2 Error Geli
-2023-09-01 Listos TD T1S1SS0EI5 y T1S1SS0EI8
-2023-09-01 Reacomodo scripts y secciones
-2023-08-31 Arreglos T2S1SS1EI2 Error Geli
-2023-08-31 Ajustes 13 cultivos T2S1SS1EI2
-2023-08-29 Ordenar scripts 01_Entradas
-2023-08-29 Ignorar carpeta 03_Salidas
-2023-08-29 ExportAmchart T2S2SS0EI4 y T2S2SS0EI5
-2023-08-29 Agregar Salidas SumarioTemático
-2023-08-28 Agregar SumarioTematico T1S1SS0EI4
-2023-08-28 Merge branch 'develop' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into develop
-2023-08-28 Ajustes T2S2SS0EI4-6
-2023-08-28 Ajustes T2S2SS0EI4-6
-2023-08-28 Agregar SumarioTematico en salidas
-2023-08-28 Actualización parcial CAT T2S1SS1EI2
-2023-08-25 Añadieron indicadores
-2023-08-25 Merge branch 'main' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES into main
-2023-08-25 Cambiar ruta funciones entrada
-2023-08-23 Add issue template
-2023-08-23 Add new directory
-2023-08-22 README actualizado
-2023-08-22 README actualizado
-2023-08-22 README actualizado
-2023-08-21 Agregar función para hacer leaflets
-2023-08-08 Merge branch 'main' of gitlab.com:OscarGOGO/BiodiversidadES
-2023-08-08 Mudar pequeños cambios para trabajo en desktop.
-2023-08-03 Delete test.R
-2023-08-03 Test de dektop
-2023-08-03 Delete test.R
-2023-08-03 Prueba Joni lap
-2023-07-31 cambio global
-2023-07-30 Estado conservacion
-2023-07-21 Your Message
-2023-07-12 New
-2023-07-10 message
-2023-07-10 commit message
-2023-07-09 scripts
-2023-07-09 Entradas
-2023-07-09 test
-2023-04-17 Test
-2023-04-17 Propuesta de integracion
-2022-09-12 Primer comentario
-2022-07-19 Initial commit